[27-10-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

美國好野，所有媒體放過拜燈

信下鐘擺效應

lm睇5仔炒IT狗

D7BC

崩口人忌崩口碗